可以預計一完記者會就有大量網軍開始出動

已經好多啦
不過無用架啦